[年經]點解日本兵殺左人 李鳳儀就要死?

又黎

因為日本兵殺左人 李鳳儀就要死

因為被大隻佬見到

上世既因 今世就係要受業報

但李鳳儀前世都唔係日本兵

鬼叫李儀整太陽餅比日本仔食

笑左

李鳳儀梨酥

套戲想帶出既就係共業呢樣野，世界就係唔合理

簡單啲比喻就係mk食左女所以你冇女，唔關你上世做左咩來，一切都係因果，有人做壞事，你都要承受結果